{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 위다고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加料金は基準人数を超えた場合、当日現地にて決済してください。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室は許可されません。 付帯施設がある場合は、利用料を追加で支払う必要があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、優先的に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用の際には様々な特典を受けることができ、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車場が可能でファミリーのための施設が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超えた場合、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、利用料を追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、優先的に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備や施設が利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際には様々な特典を受けることができ、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車場が可能でファミリーのための施設が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 499
    }
}